如果你開始灰心或者覺得無動力,睇下呢幾幅相

仲有好多好多

各位巴絲打唔好灰心
外國都因為暴雪同nba開始正視ccp獨裁, 泯滅人權呢樣野
今次可以話係我地最有機會既一次 大家保持住自己既熱情同動力!!!
全球反共
我地第一次打到中共節節敗退
大家keep住團火
我地嬴撚硬架!!!

PISH 3次就算
希望有緣但係又覺得攰既灰心巴絲睇到就算
等行動post同有用post浮上面
士氣同希望好重要！！！
我地嬴撚硬！！！

Push

推

要堅持呀

good！！！
我地好多同路人
大家唔好覺得自己係孤單！！！
要嬴一齊嬴
大家唔好放棄！！！

今個星期冇乜活動，好內疚

聽日
星期五中環快閃 撐被捕保安

運動同遊戲一齊嚟其實真係connect到好多人

就算覺得無邊個參與到
都可以上twitter文宣！！！
聚沙成塔！！！
唔會話有邊個行動係無用
聰哥會唔會諗自己可以引起全球玩家一齊反暴雪反中共先講果幾句！！

見到手上有咩可以做就做左先
效果永遠唔係你自己可以預測到

btw 有冇人知民陣去左邊
我地急需要一個大型遊行！！
遍地開花都可以
香港人心不死
還我民主自由

聽日遮打見

光復香港，時代革命!!

唔好比自己團火熄
唔可以令到自己對呢件事冷卻
呢件事關乎我地所有人既將來！！

遮打見!!!

記得1230唔好遲到啊咁多位

lunch偷走出黎!!!

推

香港人！反抗！